[行動post] 1020用人數同腳步去創造歷史

希望大家會推爆行動post
星期日見

同我推上熱門！

推爆佢呀

同我推

推

推呀

pish
和理非回合

今日10.16大埔連儂隧道文宣街行動
我要見到文宣砌成o既10.20

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

幫我推多次上熱門!
1020 見!

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

Tui

pish

唔該多d人舉美國國旗。人地國會全力支持香港人，做返d表示。

推

有個建議, 今次可唔可以大家準時集合, 唔好早到?
上幾次遊行有人早到左, 就比 POPO 打/拉了
人越多, POPO 唔敢出黎呀

我次次準時

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

10.18 和你拖面具人鏈

返工放工airdrop

推行動po

五大訴求 !
btw輕裝嘅手足可以拎泳鏡 r95,20蚊隻

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

光復香港

推上去

[1020] “Abolish the Anti-Mask Law” March in Kowloon

幫手推埋英文唔該

1020

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

10.18 和你拖面具人鏈

推上熱門

每次遊行前, 林鄭都會走出嚟撥一撥火

push

P牌仔去唔到

10月18 面具人鏈
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

help push

Bump

push u

come one brothers

Push

戴刁帝面具+舉美帝旗點睇

將連儂牆帶入自己屋苑
返工放工airdrop

推推推

Twitter
Reddit
派傳單
放映會
whatsapp
facebook
airdrop
長輩圖
貼街招
入信箱

行動哦

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

我要見到文宣砌成o既10.20
【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

推呀 星期日見

推爆佢！

我要見到文宣砌成o既10.20

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

推 20號見呀 真。香港人

毋忘五大訴求，毋忘女手足受辱，毋忘義士犧牲

派傳單 放映會

點解成個熱門咁少行動post

因為冇乜人理行動post

推撚爆佢呀

出嚟呀 香港人

行出黎

17/10(Thu)： 12點調景嶺HKDI集會
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

tui

推爆

星期日見

1020 見！

放工airdrop呀
唔該大家

推
一定要有咁大搞咁大

主要推1020呀！

Pish

tui kui lo mo

我永遠唔會原諒黑警
1020尖沙咀見

推
咪撚再講777條撚樣

我食完飯再推

[緊急] 19/10 未有活動？？？

p u s h

push
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

需要文宣進場 幫幫手

1020見

P牌推唔郁

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

一起創造歷史！香港人！

推推推推推推推

推推推推推

p

推唔到

Am I crazy to aim for 4 million people??

Next few days: Key is to INVITE

BREAK psycho. barrier !!

INVITE :
Use any combo of text, call, flyer, gift, candie, lunch, eat out, letter, errands, home made dinner, etc...
Target: warm contact then cold contact
Warm : family and relatives, teachers, students, friends, coworkers, people you don't like too ( hopefully not your siblings) , etc...
Cold : strangers
Semi : friends of your friends.

Here we go:

1 person invites 100 ( 10% hit rate = 10 )
1 person comes TOGETHER with a group of 10

400,000 people doing the same thing!
400,000 people brings 4,000,000

If you like, make a game and celebrate the winner who can bring the biggest number of people?

已上

推
推
推

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

推！

星呀星 接力接力

推到完場

616 818既感覺番黎喇

好

推啊

推爆佢

拉拉拉拉拉

推爆行動post

1018面具人鏈啊

點解仲未推到上去

1020 1020

推行動文宣post

收到

同時要散出去facebook啊！！！！！
和理非總集結！！！！！

If we want to break the record,
then the 勇武 must NOT take actions.
Otherwise, a lot of 和理非 will not come out for safety.

Pi

1020 尖咀見

用查案查出個未來!
用我地瘋腐既FF同幻想
可以念力屌死支共
聽日就成功光復啦

17/10(Thu)： 12點調景嶺HKDI集會
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

香港人抗爭日程表

IG byestarbucks challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

推
想見番成個熱門都係行動po

星期日見啦

推

查案post睇下低就夠

會員iron_man點解你要扮彦霖同學？

推 和理非要出黎啦 無藉口唔出呀

推 1020

推，btw第一張poster好似3隻打死左既曱甴⋯⋯

1020 gogogo

香港人呢一刻唔可以放棄
諗下犧牲咗自己嘅手足

推埋

IG byestarbucks challenge

仲有全民口罩，咪得唔記得

Fight for freedom

唔洗講
20/10
一定要迫爆九龍
再團結一致
俾全球見到香港人無退過

推行動post

仲有呢
會員iron_man點解你要扮彦霖同學？

10月20日
13:30
尖沙咀

20號一齊行！九龍見

推推推！

10.20 見

到時見。

D

O

封站 又大把人出唔到 點解決

.

10月20

1020見 大家記得推行動post

推行動post ahh

有無人同我一齊推

一齊推！！

有無人一齊推呀

貼多啲文宣，唔係個個有上連登

push everyone

1020 尖沙咀見

行動呀

上

print

推上熱門

連登開始有廢post

10月18 7pm 面具人鏈
10月19 7pm 愛丁堡 人道救援祈禱會
10月20 1:30pm 梳士巴利花園 民陣遊行
10月25 7am 遊行式行路番工

1020 九龍見！

係成堆廢PO上熱門

1020九龍見！

好1020

721係黑警死穴

要番工，不了

10.20

*借位post*

記得send文宣俾朋友拉人去！

1020香港人全民召集

和理為盾，勇武為矛，和勇一家互相合作我地先會贏
買幾多coupon、捐幾多物資，都比唔上用人數證明俾港共睇香港人冇驚過，亦證明俾勇武睇 我地係核彈都唔割

要記住

多你一個好撚多
我地一定會贏

1020九龍見！

1020尖沙咀見

推返上黎

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]

二次世界大戰之中，美國透過此法案阻撓戰略物資進入日本/德國
人權法案審議中，為了增加美國支持 我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 +歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
歐洲/英國/日本的戰略物資管制~ 中美貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 加上中國的商業間諜罪行無處不在， 談判桌上 大把籌碼 ，絕對可以即時制裁 ， 並要求大陸停止干預香港 。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人?

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

香港人!反抗

願榮光歸諾貝爾

推 十月二十見